---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Några kommentar om boolean

Boolean är en förhandevis snäll typ som inte nställer till problem, men ...

  * Du ska undvika att använda aritmetiska operatorer
  * Exempel: *true +treu //2* - *true/false //infinity*
  * Boolean har nästan inga egna metoder.
  * Men *toStrng()*








